[
    {
        "id": 113,
        "question": "İki veya daha çok renkli",
        "letter": "A",
        "answer": "alaca"
    },
    {
        "id": 1600,
        "question": "Kaybedilen bir şeyi yeniden ele geçirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulmak, bulma"
    },
    {
        "id": 163,
        "question": "Bir yeri, bir veya daha çok bölüme ayıran cam bölme",
        "letter": "C",
        "answer": "camekan"
    },
    {
        "id": 169,
        "question": "Çam vb. reçineli ağaçların yağlı ve çabuk yanmaya elverişli bölümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çıra"
    },
    {
        "id": 1385,
        "question": "Evlenme veya sünnet dolayısıyla yapılan tören, eğlence",
        "letter": "D",
        "answer": "Düğün"
    },
    {
        "id": 1410,
        "question": "Mal ve değerlere ait döküm",
        "letter": "E",
        "answer": "Envanter"
    },
    {
        "id": 1093,
        "question": "Çok üzüntü veren, acıklı olay, afet",
        "letter": "F",
        "answer": "Facia"
    },
    {
        "id": 1966,
        "question": "Tavla oyununda elinde kırık taşı bulunan oyuncunun attığı, uygun olmayan zar",
        "letter": "G",
        "answer": "GELE"
    },
    {
        "id": 593,
        "question": "Uçan balonların içinde bulunan gaz",
        "letter": "H",
        "answer": "Helyum, Helyum gazı"
    },
    {
        "id": 808,
        "question": "Kararlılık, stabilizasyon",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstikrar"
    },
    {
        "id": 1288,
        "question": "Mukayese etmek, karşılaştırmak",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıyaslamak, kıyaslama, kıyas yapma, kıyas yapmak"
    },
    {
        "id": 620,
        "question": "Fazlalık, gereksiz, yersiz",
        "letter": "L",
        "answer": "Lüzumsuz, Luzumsuz"
    },
    {
        "id": 313,
        "question": "Ara verme, duraklama",
        "letter": "M",
        "answer": "mola"
    },
    {
        "id": 1252,
        "question": "Hastalığın yeniden ortaya çıkma, tekrarlaması durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nüks, nüks etme, nüks etmesi, nüks etmek"
    },
    {
        "id": 995,
        "question": "Plastik, tahta, mika vb. maddelerden yapılmış taşlarla oynanan ve konkene benzeyen bir tür oyun",
        "letter": "O",
        "answer": "okey"
    },
    {
        "id": 1006,
        "question": "Küçük çocukları korkutmak için uydurulmuş hayalî yaratık, umacı",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öcü"
    },
    {
        "id": 1937,
        "question": "Hastalıkla ilgili hücrelerdeki, dokulardaki ve organlardaki yapısal ve işlevsel değişikliklerin tanınması, araştırılması ve incelenmesiyle ilgilenen bilim dalı",
        "letter": "P",
        "answer": "Patoloji, Pataloji"
    },
    {
        "id": 1036,
        "question": "Hayvanın başlığı, yuları ve gemi",
        "letter": "R",
        "answer": "Reşme"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 766,
        "question": "Haşlanmış gıdayı hızlıca buz ile soğutmak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şoklama, Şoklamak, Şoklama işlemi"
    },
    {
        "id": 1852,
        "question": "KALIPTA PİŞEN BİR TÜR MEYVELİ PASTA",
        "letter": "T",
        "answer": "Tart, Turta"
    },
    {
        "id": 1073,
        "question": "Akla uygun, yalnız akla dayanan, akli, rasyonel",
        "letter": "U",
        "answer": "Ussal"
    },
    {
        "id": 1871,
        "question": "BİR DEVLETİN BAŞKA BİR DEVLET İÇİN, TANIDIĞI SÜREDE İSTEKLERİNİN YERİNE GETİRİLMESİ İÇİN VERDİĞİ NOTA",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ültimatom"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 1868,
        "question": "ÇİÇEKLERİ BEYAZ VEYA PEMBE RENKLİ, KIŞIN YAPRAKLARINI DÖKMEYEN BİR TÜR ZEHİRLİ AĞAÇÇIK",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zakkum"
    }
]